屌奶星, 林奠開個Post要洗$2066 我地波台膠Post咁高質值幾$?

林鄭政府搞網上公關戰嘅成效，大家有目共睹，民主派莫乃光喺立法會特別財委會關注特首辦由2017年至今，為聘請負責管理林鄭Facebook同Instagram嘅「小編」，至今已用咗公帑142萬，但過去3年合共發帖只有687個，「計起上嚟，即係每一個帖文要2,066元，我唔知審計署有無權睇吓衡工量值，呢個應係全香港最貴的小編」。

莫乃光又話從特首喺相關帖文前後嘅民調評分，可見「小編」嘅表現，但話自己唔想怪責該「小編」，「因為佢要賣嘅產品實在太難賣，無人會買」。

建制派謝偉銓亦質疑呢位「小編」嘅工作成效，特首辦常秘林雪麗則指政府除咗特首Facebook同Instagram，亦另立「添馬台」專頁發佈訊息，謝偉銓此時就問：「想知添馬台幾時有？」林聞言表現尷尬話：「已經成立咗好耐，應該係3月份（成立），er……（去年）12月份。」

立法會秘書長陳維安今日終於露面首度回應立法會保安早前涉嫌對被逐嘅建制派議員何君堯「放軟手腳」嘅質疑，指當時會議接近尾聲，力撐立法會保安當時用口頭勸喻嘅方式係最適合嘅。

屌
我地波台手足D Post仲高質仲有營養仲多Like啦

蘋果記者唔識譯Admin

一早請我地做pr唔洗搞成咁

真
我地是但一Team都吊打

黑變白，白變黑都得
月蛾見到tg我, tg: skin01

我地PR公司講緊幾百m一年收入

我地啲post用負評數計錢

林鄭請我地政府會破產

我每個post連狗比@3000我